同盟7

霍景良廢到 霸氣盡失

仲想鬥
係咪想冚家鏟

陰謀誠踩入同盟

成班打手/弱智/腦殘喺度打飛機
醒嗰班都唔睇TVB喇